---
description: 订单相关指关于订单的数据统计以及成交与营销的关系分析以及产品品类分析等
---

# 订单相关

依次点击进入“数据中心”->“数据报告”->“订单相关”查看订单相关报告，页面下您可以自定义日期查看相应维度下的数据情况 可直接概览订单总体情况亦可使用下方数据统计图表进行统计分析。&#x20;

1）订单成交量：统计每日或特定日期区间订单成交总量与收不同渠道影响订单量（点击不同颜色呈现不同数据）。

![](<../../.gitbook/assets/image (77).png>)

2）订单量：分时间统计与分星期统计。

![](<../../.gitbook/assets/image (78).png>)

3）热销产品分类与热销产品品类：统计相应数据展示百分比（点击不同颜色呈现不同数据）。

![](<../../.gitbook/assets/image (79).png>)

4）客单价分析：统计各个角色在每日或特定日期区间的客单价（点击不同颜色呈现不同数据）。

![](<../../.gitbook/assets/image (80).png>)
